如何在動漫台引起熱烈的討論

負面評價比正面評價引更多人的回覆
每套作 或多或少會有一班死忠 支持和捍衛他們心中的作品 當你踩到他們的死穴 好比趕狗入窮行 這班死忠一定會想盡千方百計去證明 他們的神作不是垃圾

加上 香港人愛批評 很容說一套作品有多麼不好 相對上困難 因為很難看出作者那方面付出了心血
例如 旋轉企鵝罐 你可以說畫作很差 迷題太多 意義不明 等等
但是作者想同這作品帶出很深的社會問題：是不是被社會否定的人就要被抹煞？

我作一個單簡教學

首先 你要選擇一套不太起眼的動畫
一口氣看完 緊記就算多不好看也要看完
不然別人會攻擊你 餘下集數是神作 你就沒有反擊之力了 當然此貼亦會急速下沉

不能給予太極端的言論 例如刀劍是垃圾

因為即使你多麼不喜歡的作動也有其優異之處 你過份負面評價會令支持你的人卻步

結果你就會被一班死忠鞭屍至死

當你開了貼後 你需要做的事 只有等待和選擇性回覆

當遇上你回答不了的觀點請無視掉 因為有其他巴打 會勇於幫你答辯

簡單來說。以退為進 還有 人地柒好過自己柒。

最後為什麼我會開這個post?
因為我發現比學校的小組討論 還是和連仔 辯論更容易升個人辯論技巧 雖然他們只是鍵盤戰士 卻是網絡上的鋼齒銅牙

考dse的朋友 可以一試

利申 Al oral B

...

鋼鍊 vs 當今熱門動畫

好滾動 果然動物台最有愛

Ok

你出去開個post包有人追住你黎屌

淨係圓粉都屌死你

小圓係抄襲re0

你夠薑再講多次！

明明 動畫小圓先！

火影世界第一

搭時光機

Op係咩

魔法戰爭神作

神在 我唔知邊忽神

小圓=emt 一樣主角冇目的咁保護佢，而且係冇用
小焰=掃把佬 一樣識穿越時空
杏子=拉姆 紅色
沙耶香=雷姆 藍色
巴學姐=小偷 金毛頭
魔女之夜=大罪師教
魔法少女=國王後選人

小圓係2011年出，2011 311大地震，因為小圓用時光機抄re0 先地震
Re0 2016年出，2016-2011=5

老老實實 我唔覺得hf會好睇過fz
講到尾都係一班細路玩泥沙
0策略0深度

駁唔到

小圓 鋼鍊 fate eva都係垃圾黎
a:z同魔法戰爭都好睇過呢堆所謂深度神作
點都好 火影世界第一

忽悠下佢地已經嬲到爆
Acg撚自我中心，現實生活無咩機會表達
唯有靠網上世界

佢係網絡世界表達能力係世界級

重有一大班死忠留係隔離登
你話呢

正如樓上講咩邊套邊套世界第一
有咩好爭論？你話下屆特首邊個好就好拗姐

屌果青 / 俺妹 / 大老師 會有條友出來寫字海

你有份投？

你向嗰個乜Q二世取經咪得囉

最叻喺動物台開罵戰post

9up post